韋斯咸今場有分落袋, 國慶日帶埋全家申請移民大灣區

屌你個西一開POST就入波

洗唔洗咁樣燈

快lan！

燈乜鳩 佢睇住入波即刻開post

佢開咗先入

我開完過10秒入波=.=痴線

知你想左好耐

回歸祖國懷抱

快

由於我係香港人, 所以根本無國慶日

坐高鐵！我請！

估唔到你半場就要執野

笑死 ching sick ball

躝啦

收皮啦

準備好剪身份證

香港都係大灣區

咪又係走數

大灣區agger路

執左行李未?

仲話叫D人返大灣區住喎,邊個再話搞大灣區我落重咒

諗下返到大灣區睇果D係咩醫生? 打果D係咩疫苗? 食果D係咩藥?fuck
諗下返到大灣區畀人恰點算? 果度有d咩公安? 大灣區行?係咩法律? 審案果d係咩法官? fuck
諗下返到大灣區上?係咩網?上乜登物登係咪都要翻墻?平時係咪只可以上YOUKU、土豆,用百度? 上唔到FACEBOOK用微博?fuck
諗下返到大灣區搭咩車?安唔安全?用滴滴叫架的士係咪成日臨時抬價? 甚至將人禁固、強姦?
諗下響大灣區打風落雨係咪好易水浸? 條街水浸漏電係咪好易電死人?fuck